如果我利贏咗皇馬 古天奴有冇面過黎拎獎牌

人地有聯賽冠軍
猁今年四大皆空

曼聯有咩

摩daddy

亞軍都有獎牌，古囝點都有得拎

順豐啦

要佢幫沙拿出個火先俾